Fact checked 真係有螢光粉

831去左行街 見過直昇機係頭頂 92去到1830就走

見到post即刻買左支uv筆
返去照過袋 手腳 面 雨傘
咩都見唔到

解釋
1. 冇螢光粉呢單野
2. d粉咁啱冇顏射我
3. 我出街嗰段時間冇發射
4. 文具鋪uv筆冇用
5. 並非用直昇機放
6. 歡迎補充

支持Fact check

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

十點鳩叫行動！！！！

推

補充：
7. 可能可以用水洗甩

推到比人見到

咩標題黎...

聽住先

想叫人入來睇下...

你好彩先沒

歡迎更多人一齊fact check

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

咁都可以證明唔係好大規模

沒你老母

七點先扔

支持fact check

8.31

1831扔

其實我都唔太相信係用直升機，始終現場風大，咁幼既粉喺10樓放都飄到幾條街後啦

仲有一個可能
就係有時有有時冇 要令你地疑神疑鬼

疑神疑鬼項目：
有冇黑警臥底
有冇顏色水
太子有冇死人
愉景灣酒店有冇報警
新屋嶺有冇強姦

目的係消耗你地精力
計我話做足防備就唔駛驚

Source ? 前線source 七點幾先有人報

支持樓主親自fact check

我覺得螢光粉係用黎引人唔好上街嘅fake news黎

無錯 大家更加要盡量fact check 唔好炒車

Sor我鳩up
我係想講要懷疑既人點都會作到佢個理由
好似森美講地平說個道理一樣

我暫時諗到最準確既fact check係要抽樣本去化驗

但係蘋果直播睇到嘅點解釋

補充：啱啱用水加洗手液都洗唔甩uv筆嘅筆跡
如果真係有螢光粉 可能冇咁易洗得甩

可能今日先開始用？

831嗰日有冇人話有？？

有兩個可能

第一就係唔畀你班人返大陸宣傳遊行示威.

第二就係短期内（幾日内）解放軍入城全香港大搜捕，拉幾萬人个！

嗰日有傳言 但唔知有冇fact check

[ 902 螢光粉事件 ] 如果要洗衣洗鞋, 記得去小額法庭Claim 返灑螢光粉人士 / 機構

唔好中計！洗衣粉，衣物，紙巾，甚至a4紙入面都有瑩光增白劑，吸收uv wavelength轉成可見光譜，令物件睇落白啲，所以用uv照啲衫既測試係唔準。

我呢幾日係咪唔返得大陸

唔好講中計論
但係基本同意你講嘅嘢
所以要睇遮/手臂

粉唔同水
點可能由helicopter散落黎？
機底好多亂流

有冇法律jj 解答一下 黑警咁做有冇違規?

直情要問人權組織啦

如果係真嘅

唔洗諗 再有一架 直接dji

簡體，block

up

跟本唔make sense
高空撒粉會飄到好遠
我身上有粉都唔代表我喺現場
我可以喺現場附近
身上有螢光粉根本唔係個有力證據

飛到佢下面會唔會好危險

樓主都無去 發惡夢唔好咁大聲啦

而家依個時勢重返？ 係咪緊要嘢嚟

in case有緊要野姐

直昇機兩次都係海面(離岸數百米) 飛過

點樣灑落參與者到？計哂風向？

頭先蘋果live證明哂，如果係假好難解釋點解地下，鞋，身，記者身上都有

共狗一早開左零道德超限戰

我有d唔明
如果政府係透過直升機散熒光粉
先唔好講呢個高度+螺旋槳加成
點解831同91都唔見有狗用uv檢查?
如果佢唔係用熒光粉黎追蹤現場嘅示威者，咁佢大費功夫整熒光粉又係為乜?
831嗰日好多po都係講熒光粉，好多人都話要去文具鋪買uv燈，點解無乜見到po/cm/圖講自己奶左野?

咁點解呢度無手足奶野嘅cm/po/圖?
831嗰日已經大量po講熒光粉，uv燈好平就可以係文具店買到

真uv 燈同紫光燈/用marked 畫出黎既紫色濾光燈唔同波長
岩岩係鴨記課左六舊買左一支，一照成手都係
個老闆藍藍地我即刻照其他地方

一陣再覆，番去用唔同既野試下點先清潔得最乾淨

個直升機起碼係上空成千米......加埋係粉既咁輕
又風又有直升機本身既氣流,又有雨.....要咁準射到落個區好難做得.....

好 等手足你一齊fact check

屌 咁撚大風 撞到佢隻葉咪好撚危險 大家要小心啲呀

六舊買支uv燈

邊間唔該開名

6舊 ) 唔係話文具鋪買d驗鈔用紫燈就得啦咩

你唔會想暗示蘋果同正苦打龍通掛

屌你老母臭閪標題撚on99,
標題撚爛鳩爛閪啦，
出面fake news 滿天飛多撚得你唔少，撚樣，柒頭

sorry囉

其實佢個支咩燈黎?
正常普通買到既UV燈(假定係真UV wavelength,要知UV有一定危險性)係照唔到咁大範圍,而且現場未天黑齊,冇可能咁清楚......

文具鋪個隻唔一定照到鈔票上所有防偽野
買之前睇左段台灣拍既科普片，紫色濾光燈只可以照到部分防偽，uv 燈就直接照哂d 水印出黎

uv 燈一照我成手都係喎
冷靜d

係咪咁啱唔中你

如果真uv燈(包埋人眼睇唔到嘅wavelength)係咁難買
蘋果咁快就攞到出來？

成個天馬草地都係
唔通自己人灑咩

*添

殺菌用既係uvc燈

831出街食完飯頂帽發現有粉。

你睇佢寫左d 乜先

有冇圖呀Ching

咁咪中咗招囉？

中左招都可以咁冷靜

正如水炮車都係第一次出黎試水溫先

公海check 哂黨鐵站無狗照人

係真嘅d狗一定會check返個效果

咪撚做標題黨

重點係抹左抹就甩，mon po 狗可以收皮

原來係真

維穩黨，鬼，mon po 狗，分化撚
咪扮無呢件事，我未照係都已經見到手上有一撻淺藍色既漬
會特登買黎照個個位都係因為一開始已經見到

下次可唔可以咪撚做標題黨

this

其實d人出完街，當真係被灑粉，佢地都要搭車行路去餐廳食飯，返屋企d衫又同屋企人d衫撈埋一齊，d粉咪hi黎hi去，咁咪全港周圍都營光粉....
根本身上有粉證明唔到你有出過街

屌你咩樓豬標題撚

乾左之後係纖維狀既野

我係咪應該自己開番個新po......定你自己爬下個po 先？

你呢d係塵嚟